有無覺得啲有紋身既人特別暴力？

紋身真係好mk

推

貼紙黎

Push

真 就好似漆黑中既螢火蟲咁

玩貼紙話間唔中mk下都算 真係紋哂身個啲知咩料啦

仲有個啲髮型奇奇怪怪個班